# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
De AccountAdministratieService is eerste aanspreekpunt voor applicaties en services die lees-, schrijf- of wijzigingsfunctionaliteiten nodig hebben voor (consumentenbond.nl) account-gegevens. 
Deze service zorgt dat alle betrokken services en applicaties kennisnemen van wijzigingen en/of toevoegingen op account gegevens. 
De bronhouder voor Accountgegevens (zijnde: Crowd) wordt geraadpleegd voor interacties met account gegevens.Deze service is de integratieservice voor account gegevens.

* Version
1.0.0

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact